出發前先傾定：如果聽日機場取消晒班次，走定留？

：走
：留
個人認為應該要走，留既話有被捕機會，留返條命，下星期再ＬＯＯＰ過

走

Mission done 即走 留101先片過

佢取消哂 個意義達成 仲入去做咩？

走 再入無難度

走

但我哋主要未必喺機場，因為我哋只係做交通壓力測試

幾時發起破壞狗鐵每個站行動

入去就係為左等佢取消

唔好喺機場路 set RB，更加唔好縱火

大佬 上幾次雞管局都擺明講大話「航班取消」

但入禁區咪照樣有機搭

訓醒未吖？

唉 抖下啦 求下大家

鬥長命 唔係鬥送頭 我唔想次次出完事都係咁

取消班次⋯⋯⋯
即係未去已經任務完成
去嚟做乜

取消就應該走

取消左就下次再去過 無必要死守

做完測試就走是常識吧?

可以塞路 但要醒水勿留守

等緊

到時仲有人唔肯走 然後屌鳩你冷氣軍師

Pish

外面話取消

入面照飛

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

推

hit and run

聽日即係點呀。去合理使用交通工具。定去機場睇戲食飯

目標係停飛
唔洗留守
成功就下次再黎

唔客機取消者,貨機都仲可以飛,大家咪坐車入去睇貨機升降囉

肯定真係取消哂咪走，返去休息下都好呀

留

記得目標係阻貨機唔係客機

睇現場共識同人數

太子站

係 我上次就係咁
話取消但係班機delay照飛
入到禁區只係飛遲少少 影響唔大

走
取消班次=目標達成

on9

其實機場個禁制令個範圍包唔包含客運大樓外面既地方？

走
要個效果就得 要全世界知道香港機場停咗就得

塞貨難，塞員工易

係都屌爆黨鐵先啦屌

唔清楚
但而家地面每隔10米就有保安
封淨主要入口
主要入口有水馬+至少3個人

我知 每日返工都一頭一尾先入到去

利申：機場撚

塞到員工咪即係等於塞到條路, 咪即係塞到貨
因為班員工唔會去客運大樓入禁區 （除咗其他外國airline)

成功塞路就贏咗七成

睇旅客反應
個board會講大話

一定走啦，
目標達成咗。

之前有機場人講過，
取消咗係唔會開返，
但小心會俾機場顯示牌fake咗。

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！留得青山在，不怕沒柴燒。

留多一陣 兩三個鐘
怕機管局fake

留到僦遊客為止
有一個遊客未走都唔撚驚

睇鬼佬安全指數，有鬼佬就走，有鬼佬就留

但佢係咪會突然恢復返班次?

要真取消

所以聽日要去機場既，有車就自己揸車，無車既可以考慮：
1. 去東涌用的士入機場
2. 去東涌巴士站排長龍
3. 排機鐵（唔知機鐵可唔可以不停咁坐回頭車）

因為交通壓力測試係講條道路負荷到幾多架車呀！！

機場要有旅客同埋飛機先有價值
如果取消走就得

經過今晚我係100%肯定班狗會喺機場清場

首先搵做AIRLINE既手足FC航空真係取消左先好走 唔好好似上次咁 機管局話取消 但係事實上係一班都冇取消到

走，講明機場月

緊係走啦
守片死地做乜撚嘢

叫埋所有等飛嘅旅客一齊走

點樣可以搞到貨機
貨機先係香港春袋

會變咗入禁區搭

走
我地再承受唔到失去任何一個手足

屌 禁錯負皮
走呀 而家黑警咩都做得出
未必會好似上次咁

推，咪下下又馬後炮

走！

Push

留黎又冇意思
唔想再見到有手足俾人拉

佢主動罷工最好
大家可以早啲番屋企瞓覺

即走

放心，實有人留
睇自己啦，最怕啲人見人留又留
無啲獨立思考

聽日機場

喺度勸大家
驚死嘅 不如直接翻屋企訓覺 邊度都唔好再出
有得今次輸曬算

食buffet都唔係食到酒店冇晒食物為止啦
Set個limit俾自己
食飽下次再黎過

阻埋貨機先好走

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

噏乜9

機場清左就可以去各大MTR

取消左仲留尼做咩？

戀戰無用

我反而想問
究竟係喺機場交通定係入曬機場

搭車去機場咋喎，關飛機班次取消咩事？

夠鐘搭s車返東涌拉

走 cancel哂冇必要入去

冇遊客做人質=隨便殺人

取消
走
再去
取消
走
再去

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

走 be water

走
我地要唔止一日揸佢春袋
我而家要日撚日揸 揸到佢爆為止

走 停飛目的已達成 仲有好多戰要留力

走 目標達成

留
走又會被狗狗接放學
今次唔同上次
對家轉左策略
拉得幾多得幾多
而且雞管局上次都放fake航班資料呃人
倒不如一齊喺機場訓過夜

目標唔係客運
係貨運
既然取消哂客機嘅
咪出全力去坐車睇下貨運

走成功左la

Mission done 即走

之前入到大堂留係ok
入唔到就應該要走
好易被圍捕

走啦緊係個個星期同你去旅行都得呀
屌你

留係度送頭？不了
完成任務即走人！

交通壓力測試!!!

如果走既鐵都無咁點 今次啲狗一定唔會俾人行走

推！哩個真係要共識

一定係走

目標已達到

要同佢鬥長命
爭一日既長短冇意思
目標係西方列強對中國/香港既制裁
香港人權法案
同埋支共70周年慶典

走 一停就要走

記得係要阻機組人員返工而唔係塞爆departure hall
要令佢唔夠人手先會取消航班

如果fake走你呢？

我認為留
要好似2014年咁長期佔

好似71咁拖佢哋走

quote from #11

大佬 上幾次雞管局都擺明講大話「航班取消」

但入禁區咪照樣有機搭

訓醒未吖？

走啦 機場一封機鐵同冇北大嶼山公路就收得皮

交通點塞都好航班都唔會取消
因為取消左就係航空公司負責
個客上唔到機佢自己問題
利申:行內

走
再入無難度

同意

全民跳閘

仲下星期 我諗下個禮拜拉嘅人會倍增

走，去清洗狗鐵

留既係on9

咪岩 原意就係塞機場出面

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊

聽日拆曬所有去機場嘅閘？

Be water

走，因為任務達成，下星期再搞

留，如泰國

走唔緊要 一黎你要走得到 二黎即係成功啦 咁你下次會再幾時去 憤怒係暫時令我地行動既最大誘因 下次你想再發生咩事先

記住：be water

目標達成就走

留命留票！！

取消曬 咪達成目標 星期一再黎

我以前都建議走
你地可以睇返我d post
但係上次還眼個次走完
第二日又有幾多人返黎

但係依家啲水牌係假 會fake人
起碼坐返4~6個鐘
confirm晒冇晒機先走

聽日一定好多站唔開

走！光復地鐵站

真取消晒就走
因目標已遲成
一定要黨鐵同黑警十倍奉還

有遊客就留一陣先走
冇就即走

上次唔係光速恢復咩
彈出彈入會唔會難過塞到佢跪？

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

Departure hall個panel係fake

走啦咁都問
要留自己留
大家要獨立思考

push

要取消晒+唔復飛,
要用夜間特長長人流+無限loop, 但應該無乜可能做到
目的令佢有delay或者有部分取消,但唔知你地滿唔滿意

幾時收黨鐵皮

你要小心真取消定假取消

圍狗鐵服務中心

Loop again next week ~

等緊 幫佢大裝修

咩下星期 2/9 3/9罷工再入過去

壓力測試？
你企喺馬路中間即刻拉得啦， 三分鐘搞掂你， 因為你想堵塞嘅位置，已經預先比黑警知道曬！

走係啱 但係一走佢最快3個鐘可以恢復運作

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

走
同最好無再有下場

前題係真係癱瘓左先

上次已經扮取消

全部同我入黎！你地到底有冇去過旅行架？

照去看唔好比貨入

佢自己都幫我地完成任務
仲出去送頭?
唔好忘記聽日仲有場bno活動

走，然後擇日再返去

依加搭車要錢嫁咩

走!!!!!!!!
過左831 唔好再送頭
去拆哂黨鐵d野仲好

搞到佢自封機場 即走

啱，啲人講極都唔明，塞貨先最痛，所以要流水式塞路

成個運動無限loop,前線就不斷減少，遲早輸

取消哂航班就去東涌食返餐飯 食完無事就Go home 如果食緊有恢復航班就再入返去

終之一取消晒就走，飛得返又去玩過

入機場睇佢封邊個站
最好封撚左中環佢

之前有貨運巴打話星期日係少D貨運架

走
千祈唔好戀戰

Leave!

有車既唔同講法
我地要塞貨機啊屌
封客機無損失架

目標達到就好走

知唔知點解話要測試交通啊
因爲要塞貨機同搞到機場班人返唔到工
你而家走同之前中途走有咩分別
你怕既可以留係東涌唔好留係島
但係入去既路一定要塞

【同我推到黨鐵破產】真正嚴懲黨鐵嘅方法

正式宣布黨鐵向全香港人宣戰

英領 國際戰線？

冇航班走，有航班返黎

鬥長命！！！

即走 冇班次 冇意義

走
任務完成就走

睇Flightradar未得囉

一黎佢可能會復飛 加埋之前機管局造假 二黎要塞嘅係貨運啲路 佢取消係唔會取消來港航班 即係佢話取消航班唔等於目標達成
利申：我都唔知要塞幾耐

仲有聽liveATC

唔撚走啊
走左咪又係on99等佢回復運作
解放軍黎到都唔撚走啊
今晚咁撚樣都可以聽日俾狗嚇走就死左佢算啦

最緊要係唔keep住塞根本唔夠力去停機場

塞到真取消

走 唔要送頭 除非浴血政權封哂路

走 慳返車錢

重要！！！ 入機場要做足功課先

佢cancel 即係mission complete
緊係散水2號再入去

轉場

走 留低條命同佢慢慢玩

走唔係問題，唔好自high當自己贏咗，第二日繼續喺屋企食花生睇Facebook live

要不斷推動所有人每日都入，仲要係人數一定要多

902

點都走，唔好唔記得，be water先可以令到個運動持續到咁耐

成效雖然唔係最大，但大家可以當熱身。
皆因小弟發覺呢家都有好多人唔明機場既運作係點

我想講今晚發生嘅事真係好撚嬲
但我真係唔明出機場有乜撚嘢用
上次已經試過啦
出完之後呢？
嬲撚完之後又當冇事發生？

走
長期戰

上次813只係塞咗客運大樓，但實際上貨運係由另一個入口入。
結果無影響，仲令對家成功spin到。
所以機場活動既目的係要：
塞馬路